香港人要好好反省點解呢幾十年會錯信泛民可以帶領香港人得到自由

以上係受到萬千黃絲崇拜嘅公民黨四子，面臨迫害嘅時候所講嘅話

I have dedicated my life to this struggle of the African people. I have fought against white domination, and I have fought against black domination. I have cherished the ideal of a democratic and free society in which all persons will live together in harmony and with equal opportunities. It is an ideal for which I hope to live for and to see realized. But, My Lord, if it needs to be, it is an ideal for which I am prepared to die.
— Nelson Mandela

以上係泛民所崇拜嘅曼德拉，面臨迫害嘅時候所講嘅話

“I am here, therefore, to invite and submit cheerfully to the highest penalty that can be inflicted upon me for what in law is a deliberate crime, and what appears to me to be the highest duty of a citizen. The only course open to you, the judge, is either to resign your post and thus dissociate yourself from evil, if you feel that the law you are called upon to administer is an evil, and that in reality I am innocent, or to inflict upon me the severest penalty, if you believe that the system and the law you are assisting to administer are good for the people of this country...,"

以上同樣係泛民所崇拜嘅甘地，面臨迫害嘅時候所講嘅話

曼德拉同甘地喺面臨迫害嘅時候，係會豪情壯志咁控訴不義，並且堅持到底，無論佢地要承受幾多代價都好。呢種有擔當而且義薄雲天嘅領袖，將佢地嘅使命堅持到底，而且係會負責任咁確保佢地嘅路線同方法係會成功，然後予以堅信。佢地的確係值得南非同印度嘅民眾支持，而南非同印度嘅民眾信啱咗呢兩位偉人，最終得到佢地應得嘅自由。

相反，呢四位泛民喺面臨迫害嘅時候，係會認輸而唔係控訴不義。本身泛民已經混混噩噩30幾年，用毫無謀略而且錯誤嘅方法去爭取民主，睇唔到亦唔肯承認自身嘅缺點同錯誤，而且當有人指出佢地嘅過失嘅時後，佢地唔係承擔責任而係屌返其他人係共產黨嘅鬼。呢啲泛民嘅所作所為同氣度，同佢地所尊崇嘅偉人差天共地，但香港人竟然錯信佢地成幾十年。你問我香港點解會搞成咁，或者錯信群眾領袖呢一點就係其中一個原因。

希望佢地四位真係言出必行，從此以後唔再參政，唔好再誤導香港人，佢地冇嗰種氣度同魄力值得香港人追崇。香港人，如果你地想要自由，亦要深切反省點解會睇錯人同信錯人。

推

負皮呢個post嘅人夠膽就攞出你地嘅理論，唔好做懦夫齋喺度負皮

Pish

最憎你呢啲五毛扮企係道德高地係度玩分化，最起碼有作出過努力都好過你隻五毛分化狗係度踩低佢地

根本泛民就係仆街黎

成立於2006年3月19日

公民黨 ≠ 泛民 ≠ 民主黨

樓主花咁多心思quote大段野
到頭來因為定義粗疏而付諸一炬

民主黨就更係

又係啲剩係識護主唔識同人辯駁就喺度屌人五毛分化嘅打手，你地啲招式就黎悶到啲人訓着啦

唔錯都錯左 拎番佢地出嚟批鬥有撚用？

見你舊post都正正常常
個acc新買架？

想知有冇一個泛民喺遭受迫害嘅時候講過類似曼德拉同甘地嘅豪情壯語？

另外，嗰四個公民黨人受到萬千黃絲擁護（錯信）亦係事實

你唔講下呢幾廿年香港人幾時有爭取過民主
咪係呢幾年開始， 搞到今日既地步係全香港人都有責任
我唔信泛民， 但一野屈晒落泛民度都幾on9
除左熱狗真係諗唔到有咩人可以狙擊到咁

努力迎合共產黨都叫努力

就係有你呢啲宗教狂熱分子盲目崇拜政治人物而唔係監察佢地，香港先會搞成咁

佢地做錯嘅時候，你有冇勸諫佢地？

所以我嘅title 就係要香港人反省，泛民係香港人養出黎嘅

唔反省如何進步？
一遇到唔同意見就話人批鬥

拉
直接完全封鎖
所有推po照拉

律師黨都唔叫飯民
說好的不割席呢
真係好撚似共產黨保蝗黨一出事即刻開除黨席

Agree
根本80年代到今日都冇爭取過自由民主，頼乜野泛民

果然呢個post引左好多盲粉出黎，睇完個post 都拒絕反思，呢啲人真係冇得救

所以你嘅理據呢？

所以我重點係叫香港人反省，泛民咁冇出息係香港人養出黎

人渣樓主出黎講呢d , 你入轉監獄坐撚幾個月出黎我地再討論

對家醒左 平時識扮人 關鍵時刻先走出黎分化

拉

因為唔想付出
有現成既垃圾就拎黎用

所以而家個個都批鬥泛民同熱狗同本土撚

知唔知中共70年前點解贏，因為佢地知道咩叫黨性，咩叫黨大於一切

繼續批鬥啦，根本一日唔贏你一日都可以搵到人鞭屍一路搵到人批鬥

見過有人話買股票唔係為左賺錢，係為左逃生

你地就係出黎行唔係為左民主，係為左批鬥

泛民無比人屌過？屌左咁撚耐屌到而家死撚埋，仲有得堀返條屍拎出黎鞭，真係幾得閒幾有趣

其實馬後炮冇撚用
講真勝者為王 敗者為寇

反思唔撚係批鬥 你哩D post只係blame the victim
洗唔撚洗捉晒全部民主黨跪係你面前

睇條撚樣不停自推就知又係熱匪狗賊水泥隊黎

反思完成幾年，咁你有咩高見？

要反省大把野反省啦
大把人以前政治都唔會理，咩泛民咩建制淨係係電視聽到
淨係講泛民做乜鳩

而家要批鬥 我剩係會批鬥班垃圾熱狗
民主黨而家都坐撚緊 識批就緊係批 而家求緊榮果班熱狗

拿黎講。唔好講幾十年,2014年時期都仲有大把今日黃絲做緊港豬。2014上街最多就係當時大學生其次中學。出社會基本極少參加過。
呢幾十年黎香港留意/關心政治事件既人係極之少數,最關心就係去日本,最多叫做唔like共慘黨,咁岩又有個民主黨係到打正旗號,咪順手信下佢囉。

一陣熱匪狗賊又會話射撚滿都比人告緊嫁

老泛民入面應該得吳靄儀/毛ee 最值得尊重

你有冇份選班飯民出黎？
飯民有冇出賣過本土港獨派？
成個邏輯就好似班狗咁不停話外國有抗爭者唔屌走去屌狗酷刑

唔建議樓主係到餵red pill

講呢d不如講下其實有幾多香港人想要民主啦

一早唔信佢地，唔係做乜要搞攬炒？

熱狗比建制更垃圾， 若果講佢地衰撚過泛民可能仲嬲
泛民就算仆街左幾廿年都起碼呢幾年肯企埋一齊
熱狗就無論咩情況最落力係狙擊黃絲同泛民
依家留係議會既係咩人，咪除左建制就得一件忠誠反對派，熱狗仲憑咩狙擊泛民

熱匪出緊維穩份糧，
返住工咁去屌全世界（除支那）

想要民主就唔會走去投飯民啦
但係飯民又講到佢地關鍵一席先會有民主
咁到底邊個呃邊個？

信唔信都拉L晒
除左熱狗中共
諗唔到仲有咩人會屌販民

熱狗話要迎合支那參選
飯民都話要迎合支那參選
飯民=熱狗

有啲垃圾唔搵位踩吓人就無生存價值

咁佢錯唔哂嘅，你一個泛民都唔投，更加唔會有民主啦係咪？
不過再講都無用啦，之後更加唔駛投，一天都光哂

難怪會俾人笑cctoy

大撚吧
冇事關鍵一席omdb
有事即刻話下次我唔敢
我屌曬你地班垃圾老母呀

或者你有咩方法可以將一班律師變做陸軍？

係咪要去平衡世界？

佢哋只不過係一班盲目相信一啲浪漫嘅信念嘅人被逼夢醒
你話佢哋可憐又唔係
可恨又唔係

法庭係律師既戰場
公民黨宜家好似未打先投降

連律師都俾人換埋，係後面恐嚇要認罪，仲想有得打？打乜野？

你係咪有病？

如果三十年後香港一樣無民主，我哋嘅子孫係咪都會diu我哋點解當年信錯本土派

應該反省係97年點解會相共產黨

其實你講得冇錯

對比下後生 你就明
香港人過往的確揀錯人

近年熱狗嘅付出少左，柒事多左

歷史高地評價過去

4條撚樣保釋個時主動下跪投降話曬下次唔敢放棄基本人權
你用佢地黎同被官派律師既義士比
你係咪有病？

講垃圾，香港人垃圾好多聽日準時番黎啦

番工

你呢D撚叫監察

明顯五毛

講未來個時就話未試過點知唔得
出事就話歷史高地評價過去

咩分化姐，只要你唔認同公民黨嘅所作所為，咁公民黨比人批鬥又有咩所謂

原來杜汶澤係熱狗/中共

馬後炮個撚個都識
重批鬥泛民真係冇撚用

無啦啦又拉人落水
佢訪問陳淑莊果d你又唔講
佢同你地最憎果隻左膠何韻詩friend到爆又唔講

又話人生會更精彩

會
屌信錯勇武派搞到共產黨出手冇選舉冇民主

政棍
香港政壇冇一人能擔起重任
睇吓其他國家危急存亡之際都有強人出嚟擔負起拯救國家民族嘅責任

以前得泛民/老鬼/專業人士出去選，之後2014前後就一班中學生主力，但到區選前後又突然可以多咁多有心人獻身獻 心出黎選，如果呢批力量早幾年/十年出現到唔知會唔會有咩唔同

連登有唔少人為泛民洗底（都係47人比國安拉左之後，我先知仲有咁多冇腦泛粉），而家批鬥佢地，等其他連登仔唔好比輿論影響到都好

已封鎖會員 堂諾川浦

想問 樓主覺得啲人反省完 有啲咩有建設性嘅野可以做呢？

南非同印度而家搞成點先?再者曼德拉同甘地只係少數成功例子

我認同你講佢地係垃圾帶錯香港人，
同時大部份香港人仲信佢地，即係智力測試已經唔合格。真係值得擁有。

好簡單，搵幾隻狗祭旗，如果都唔放義士就繼續屠狗
睇下邊個驚先

唔想變第二個新疆，就要企出嚟做啲野
歷史係由勝利者編寫的

禁多comment仲可以幫泛民兜
乜嘢又批鬥又blame the victim泛粉就係死唔認錯

依家都仲信緊劉細良、沈旭暉就知冇得救

大把人2014反省完同你地講
你地冇理
2016行動完同你地講
你地冇理
2019再行動完同你地講
都係冇理
2021坐完出黎同你地講
你: 仲有咩可以做呀

哦咁樣㗎原來

咁我地學下sky_croc 玩原神抗爭

吓，乜香港失去自由又關泛民事做咩唔去屌埋支共呢個元凶，依家連泛民都被拉埋仲走去棒打落水狗jm9?唔通又要好似學你話齋因為示威者先至搞到支共立党安法阿，收皮拉五毛

泛民帶領？

第一，佢哋唔係行政成員，頂多只係立法會或者區議員，佢哋根本冇任何實質權限去帶領民眾

第二，佢哋多數係屬於民選，喺選舉下民眾先係make influence嘅一方，佢哋大方向上只能夠跟從選民嘅意願行事，否則下次選舉就會仆街。根本唔存在泛民帶領，佢哋只係代理民眾做嘢

第三，近十年嘅社會運動由2012反國教開始，泛民嘅角色由領導者已經逐漸變成參與者，係雨傘運動同反送中運動佢哋根本冇任何實質影響力，更遑論帶領？除咗每年一次嘅六四集會以外，泛民就只不過係選民嘅代理人，根本唔能夠同曼德拉呢啲抗爭領導人比較

你講咁多嘢嘲笑人哋認輸放咁多風涼話，咁不如你去幫佢哋頂個刑期好冇？你自己安然無恙咁喺度開post有咩資格嘲笑人哋頂唔順跪低？

咪屈毛住先啦。

港台：梁家傑稱反覆深入討論後決定保留公民黨 積極重整發展

當初唔應該回歸支那

1. 但民眾非常擁護佢地呢
2. 所以咪話香港人要負責，要反省，泛民幾十年黎都一事無成係香港人寵出黎
3. 但一有人挑戰泛民系統嘅人嘅時候，親泛民嘅人同泛民支持者就好鐘意屌人係鬼係共諜。攞曼德拉出黎，就係要比香港人知道一個合格嘅群眾運動領袖應該係點樣，泛民啲人同支持者好中意吹捧曼德拉，但又學唔到曼德拉嘅情操氣魄

咪係，我呢個post 又是比大家睇到香港愚不可及嘅人有幾多

飯民同飯粉一樣咁軟弱

不過算啦

往後十幾廿年飯民都已經冇用武之地

連批評下都畀佢地喪咬，心諗仲禁惡做乜9

真係數唔出過去飯民有邊次有過用武之地

建制同泛民都係幫兇。

開呢個post 就係為咗刺激同拓闊大家嘅思維，比大家知偉大同值得追隨嘅政治領袖應該係點樣

香港人，如果你有咩諗法同意見，認同我又好唔認同都好，歡迎踴躍留言向來辯論就係一個鍛煉大家思維嘅好方法

]tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = 弱智熱狗sky_croc

[/quote]

香港人自己廢仲要怪人
運動失敗就走去賴人

唔通梁天琦出返黎會繼續同你講香港獨立咩？？

香港人有責任

作為自由派香港人領袖嘅飯民同樣有責任

仲話追隨政治領袖
自己唔肯做就推人出去
肉酸到

我剩係知以史為鑒可知興替，唔知歷史就冇比較，唔知點為之好，亦唔知教訓，最後重蹈覆轍，永續失敗輪迴

但係唔知點解一比人拉左就變左好人唔比屌

泛民有收香港人錢
樓主冇

與其因為信錯人而屌人
不如反省有乜可以做有乜可以準備

淨係知一樣嘢
熱狗同少數派依家安安定定日日喺垃圾會

連登一早唔洗辯論標題定生死

泛民人物只得古思堯係真英雄
何柱藍係正常少少 (暫時)
其他都係垃圾

冇錯啊，香港人首先要反省自己參與政治係為咗自己/下一代同身邊人嘅福祉，定係只不過係喺度追星/拜偶像

呢樣又真，你見到留言反對我嘅絕大部分都淨係喺度謾罵，潑婦罵街，完全冇point反駁我嘅野

快d移民啦

目前票數

香港人要反省：樓主係熱狗係五毛
65:111

姐係cc 台清醒嘅人同愚昧嘅人嘅比例大概係37%:63%

大眾果然是愚昧的

喂比多啲負皮黎，負皮唔夠多我個post 就冇人想禁入黎睇

點都好過熱狗直接投共

熱狗向政權認低威，啲人會識屌佢地
泛民嘅人向政權認低威，啲人就反而係度維護佢地

果頭整死雨革
轉過頭全部封聖
香港人如果有民主自由真係無天理

而家都無人撐熱狗。。。。

屌親飯民就比人話熱狗

Sky_croc著名熱狗黎

push

推呀，香港人嘅IQ EQ要好好鍛煉下

呢個問題同美國錯判中共幾十年都係一樣

屌你啦
又唔係你坐
你講乜都得

美國至少開始撥亂反正，但觀乎呢度嘅留言似乎呢度仍然有唔少人係鐘意一錯再錯

係呀，唔係咩叫言論自由

講真 點會有覆你
OMD根本廢到無話可說

OMDB

要數歷史罪人一定係司徒華呢條撚屌

我睇返咁多個post 真係得極少數嘅post 係有出point反駁我

細良國父/世柒老師（流亡）：你一定係收左共產黨/黃毓民錢既人血鬼

上一代香港人亦要反思點解唔行出黎正視聽而要比民主回歸派主導輿論

泛民係溫層嘅代表，咁溫層點會有曼德拉嘅氣魄，而且泛民都已經稱唔上係群眾運動領袖，攞曼德拉同佢比較真係level唔同。其實多數人都係泛民支持者一樣，得把口，大難臨頭要跪低嘅跪低要走嘅走，人類本性如此，屌嚟都冇意思

喺香港得一種人有資格嘲笑泛民跪低，就係服刑嘅手足同梁天琦，你係咪佢哋嘅一份子？

呢啲就係泛粉嘅標準動作

樓主唔肯覆依個
自己廢 冇能力
仲要扮智者
一樣改變唔到運動失敗既事實
國安法之後淨係可以網上打 好嬲好嬲呀

我移民之後會掛住民主党㗎喇
用個dead body畀我移民係值得紀念嘅

咁就唔該泛民班友作為群眾領袖，唔好吹奏曼德拉甘地嘅同時但自己又學唔到佢地最正嘅野

乜有死到咩？大把on9 黃絲走去課金，劉國父，廢老森，世柒仲係大把人聽。

扮乜政治覺醒
國安法之後縮到影都唔見
仲要扮高人一等

嗱……話35+唔work ，叫你唔好信咩議會路線，就唔係咩馬後炮，有人講過，只係冇人聽咋。

自己唔肯出去勇武
走去怪因為泛民喺到所以我唔出去打狗啦

毛EE都有份支持修改議事規則架。

一來堅係廢
二來認真去諗 根本搵唔到立論反駁
港共唔搞你 都對唔住自己

如果話我沒份選飯民就冇資格出聲，
屌，用番你邏輯，你究冇份選共產黨啦，咁你屌共產黨為乜？

屠龍小隊一條龍都未屠過原因：因為泛民

社運係一個一連串既過程，就算無民主黨都會出現民進黨社民黨，佢地既出現係應運而生而且必然，香港依種咁高發展同學歷既地方，亦註定左會用和平手段為先，有d註定要行錯之後先識行第條路。無論如何，細節會變，但大方向會相同，泛民所行錯既路香港人都係必然要錯過先識返轉頭

你都好好笑，人哋飯民爭取民主三十幾年，D所謂代議士個個每個月攞十皮野，買幾層樓過世，連搭的士都嫌cheap，有咩唔對路就移民退休，你將呢啲人同坐監嘅義士比？

人地搞到你忠奸難分基本上已經知好大鑊

有咩問題？？？
坐監咪即係失敗
爭取到咩野？？？？？？？
香港仲係中國一部份喎

sorry 講漏
爭取到國安法

飯民果陣成日吹奏孟德拉，係想污名化勇武派咋，成日話要學孟德拉要和平，反暴力，孟德拉坐幾十年監，你班飯民又敢唔敢學呀？

但唔係而家階段性勝利咩？
又話歷史會判佢地無罪？又話坐監人生好精彩嘅
而家民主黨仲叫人捐錢比高佬廷

同意, 你遊行完就返屋企打機睇戲打波過正常生活, 人地身陷囹圄你就屌鳩人廢,好無賴啫

人哋就算唔敢勇武，都唔會網上捉鬼搞散場運動啦。

唔需要對佢地而家所講嘅說話認真
呢番說話隨時係講出嚟換保釋

同政府口徑一致
Block!

即係做唔到聖雄廿地既水平就唔好出來？

坐監咪即係犠牲咗囉，我想問你飯民每個月逗十皮野買樓買車，犠牲咗咩野？

失敗咗就馬後炮
蠃咗就我有份爭取
輸打贏要

自己又要驚又唔肯犧牲
將個波推去政治領袖

林卓廷點解唔講下「任何人唔可以凌駕在法庭之上」呀？
五年前講得幾口響呀，明明梁游果陣被港共老屈坐監，
都可以講埋呢啲仆街野，而家咪求仁得仁囉，you deserve it。

泛民同本土唔係叫犠牲
係叫失敗

你踩泛民就可以改變本土派失敗事實咩
兩個咪都一齊收皮

又一個五毛post

拉

偷換概念，一個係做好自己最後失敗，一個係練精學懶最後失敗，兩樣野乜有得比？

捐畀細良國父同世柒老師最好，反正香港仲有成堆鬼要佢地盡力捉

入去坐幾碌啦，人生咁精彩

講真香港老一輩(40+)根本唔係好想追求民主，所以當初生活好，支共又無做到好出面，喺政治上咪無乜要求，盲信泛民咪算。咁其實成件事係共業嚟，唔可以瀨晒泛民。香港唔同世代嘅價值觀差太遠，所以唔可以一概而論話香港人信錯泛民。好多後生一輩根本無份捧泛民出嚟。

有
最後都係失敗
即係方法都係錯
用錯方法即係帶領唔到信眾走啱嘅路

咪就係樓主講既政治領袖的失敗囉

而家班政棍咪可以入去同咁多位手足解釋囉
係入面組黨支持監獄抗爭

最好就捐比政棍基金，叫人衝，自己鬆

都話樓主唔肯承認香港人自身嘅低水平
所以推個波比政治領袖

好撚簡單
我選你出黎就係想你反共
你唔反共不特止仲走去眉共
終於有人打正旗號出黎反共
你就話關鍵一席下次先
然後比共產黨咬左仲當唔關我事冇事發生
宜家終於燒到你啦你居然話我投降啦我只係想做翻個普通人
敵人同叛徒黎講一定係叛徒仆街過敵人

你係五毛撚 支持中共的人 中共建政時對中國人的承諾 現在七十年過去 何時兑現

飯民咪又係比低汁香港群眾牽住個鼻走

一樣咁垃圾囉好未

認同你

你呢啲咪典型將飯民和本土嘅失敗混為一談囉，
人哋飯民收幾多資源，本土又收幾多資源呀，你唔提？？
人哋本土派有啲搞火魔法，裝修，飯民坐擁更多資源，搞咗啲咩？
念力抗共？？

有人覺得佢哋做得唔好唔緊要
咁嗰個人可唔可以自己走出來做

希望仲有人記得

不割蓆
不分化

佢的確唔應該推崇
但亦唔需要去再踩佢哋

同樣我都想香港出一個甘地
見樓主咁大義凜然唔知幾時肯企出嚟做甘地依種角色?

係飯民 本土派 香港人都係廢物

我本身想屌，但再屌都冇意思
共業怪得邊個
早十年教主已經提出過問題，不過冇人覺得有迫切需要

講真要進步嘅，首先要認清大家都係廢物呢個事實

佢哋啲支持者抵死，咁撚鳩亂咁屈鬼，以為和理非就可以動搖暴政。

當支共重未養到咁大嗰時唔醒覺，到支共可以威脅世界先知呀？

同過幾個長輩傾過
當初既年代個個搏殺搵錢無理政治
到依家共產黨又殺到黎，個個諗住念力抗共囉
好多都上晒岸有幾層樓，就算幾憎共產黨佢地都覺得無得鬥， 唔好搞咁多野，唔好犯法，唔值得，連唔食藍店呢d 簡單野都唔去做
自由，民主唔洗去爭取咁，未影響到自己咪繼續住係香港囉，聽完淨係覺得老一輩真係on99

熱狗死撚開啦

因為呢度打手多

其實呢，2019年開始已經冇大台
樓主你訓左幾耐？

其他人我唔知 楊岳橋一定係抵死既

泛民為份工
乜撚都無堅持過

你咁叻你出黎選啦

又係呢啲影評人要做導演嘅論調

又唔好話係打手
民智未開啫

佢收得呢份人工就要受人民監督架啦
係香港先咁得意反而會有班選民幫班政棍護航
所以話香港值得有民主，但係香港人唔值得有

駁唔到

所有人 都 只係普通人
無人諗過要做偉人

佢受迫害
但仲有家人之類牽掛係香港
只可以話 佢地都已經獻身比民主自由
幫左香港好多喇
唔可能再求佢地再付出更多

睇完內文 唔明點解咁多負皮

淨係用泛民班人同鄒家成比已經高下立見

無信過呢堆濕鳩政棍 無投過佢哋 係佢哋壟斷咗民主

幫手溫水煮蛙
不斷麻醉香港人黎換自己生存空間
將香港人底線一步步少少 少少咁俾人踩

我唔會話佢冇份
不過佢地而家亦都受緊

無謂踩多腳